# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [pt]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Título|1|False|Episódio 6: O Torneio de Poções

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Puxa vida, caí no sono com a janela aberta outra vez...
Pepper|2|True|...e tá ventando tanto...
Pepper|3|False|...e por que eu estou vendo Komona pela janela?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|O torneio de poções!
Pepper|6|True|Eu devo... devo ter cochilado sem querer!
Pepper|9|True|...mas?
Pepper|10|False|Onde eu estou?!?
Pássaro|12|False|cK?|nowhitespace
Pássaro|11|True|qua|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Nota|8|False|* Ver episódio 4 : Ideia de Gênio

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Você é um fofo por ter me trazido até o torneio!
Pepper|3|False|Fan-tás-ti-co!
Pepper|4|True|Você inclusive trouxe uma poção, minhas roupas e meu chapéu...
Pepper|5|False|...vamos ver que poção você trouxe...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|O QUÊ?!!
Prefeito de Komona|3|False|Como prefeito de Komona, tenho o prazer de dar início às competições do torneio de poções!
Prefeito de Komona|4|False|É um grande prazer para nossa cidade receber não menos que quatro bruxas para a primeira edição deste torneio.
Prefeito de Komona|5|True|Por favor, uma
Prefeito de Komona|6|True|enorme
Escrita|2|False|Torneio de Poções de Komona
Prefeito de Komona|7|False|salva de palmas...

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audiência|29|False|Clap
Prefeito de Komona|1|True|Da longínqua União Tecnologica, é uma honra dar as boas-vindas à encantadora e engenhosa,
Prefeito de Komona|3|True|...não vamos esquecer nossa garota, a própria bruxa de Komona,
Prefeito de Komona|5|True|...nossa terceira participante vem nos visitar das terras das luas poentes,
Prefeito de Komona|7|True|...e finalmente, nossa última participante, da floresta do Canto do Esquilo,
Prefeito de Komona|2|False|Coriander!
Prefeito de Komona|4|False|Saffron!
Prefeito de Komona|6|False|Shichimi!
Prefeito de Komona|8|False|Pepper!
Prefeito de Komona|9|True|Que os jogos comecem!
Prefeito de Komona|10|False|A votação se dará pelo aplausômetro
Prefeito de Komona|11|False|Primeiramente, a demonstração da Coriander
Coriander|13|False|...não temam mais a morte, graças a minha...
Coriander|14|True|...Poção
Coriander|15|False|ZUMBIFICADORA!
Audiência|16|True|Clap
Audiência|17|True|Clap
Audiência|18|True|Clap
Audiência|19|True|Clap
Audiência|20|True|Clap
Audiência|21|True|Clap
Audiência|22|True|Clap
Audiência|23|True|Clap
Audiência|24|True|Clap
Audiência|25|True|Clap
Audiência|26|True|Clap
Audiência|27|True|Clap
Audiência|28|True|Clap
Coriander|12|False|Senhoras e Senhores...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Prefeito de Komona|1|False|FANTÁSTICO !
Audiência|3|True|Clap
Audiência|4|True|Clap
Audiência|5|True|Clap
Audiência|6|True|Clap
Audiência|7|True|Clap
Audiência|8|True|Clap
Audiência|9|True|Clap
Audiência|10|True|Clap
Audiência|11|True|Clap
Audiência|12|True|Clap
Audiência|13|True|Clap
Audiência|14|True|Clap
Audiência|15|True|Clap
Audiência|16|False|Clap
Saffron|18|True|...Pois lá vem a
Saffron|17|True|... mas por favor, guardem seus aplausos, povo de Komona!
Saffron|22|False|...deixá-los com inveja!
Saffron|19|True|MINHA POÇÃO!
Saffron|25|False|CHIQUEZA!
Saffron|24|True|... Poção da
Saffron|23|False|...tudo isso é possível com a simples aplicação de uma única gota da minha...
Audiência|26|True|Clap
Audiência|27|True|Clap
Audiência|28|True|Clap
Audiência|29|True|Clap
Audiência|30|True|Clap
Audiência|31|True|Clap
Audiência|32|True|Clap
Audiência|33|True|Clap
Audiência|34|True|Clap
Audiência|35|True|Clap
Audiência|36|True|Clap
Audiência|37|True|Clap
Audiência|38|True|Clap
Audiência|39|True|Clap
Audiência|40|False|Clap
Prefeito de Komona|42|False|Essa poção poderia tornar todos em Komona ricos!
Prefeito de Komona|41|True|Fantástico! Incrível!
Audiência|44|True|Clap
Audiência|45|True|Clap
Audiência|46|True|Clap
Audiência|47|True|Clap
Audiência|48|True|Clap
Audiência|49|True|Clap
Audiência|50|True|Clap
Audiência|51|True|Clap
Audiência|52|True|Clap
Audiência|53|True|Clap
Audiência|54|True|Clap
Audiência|55|True|Clap
Audiência|56|True|Clap
Audiência|57|True|Clap
Audiência|58|True|Clap
Audiência|59|True|Clap
Audiência|60|False|Clap
Prefeito de Komona|2|False|Coriander desafia a própria morte com essa poção mi-la-gro-sa!
Saffron|21|True|A poção pela qual todos vocês estavam esperando: aquela que vai maravilhar seus vizinhos...
Prefeito de Komona|43|False|Seus aplausos não podem estar errados. Coriander já foi eliminada

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Prefeito de Komona|1|False|Vai ser difícil para a Shichimi ganhar depois dessa última apresentação!
Shichimi|4|True|NÃO !
Shichimi|5|True|Eu não posso, é muito perigoso
Shichimi|6|False|DESCULPE !
Prefeito de Komona|3|False|...vamos lá Shichimi, tá todo mundo esperando você
Prefeito de Komona|7|False|Então, Senhoras & Senhores parece que Shichimi desiste...
Saffron|8|False|Me dá isso!
Saffron|9|False|...e pare de se fingir de tímida, você está estragando o show
Saffron|10|False|Todo mundo já sabe que eu ganhei o torneio, então não importa o que sua poção faz...
Shichimi|11|False|!!!
Som|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|15|False|MONSTROS GIGANTES!
Shichimi|2|False|Eu... Eu não sabia que precisaríamos demonstrar nossas poções
Shichimi|13|True|CUIDADO!!!
Shichimi|14|True|É uma poção que cria

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pássaro|1|False|CAW-CAW-C aa aa aa aa w w ww|nowhitespace
Som|2|False|BAM!
Pepper|3|True|...ah, legal!
Pepper|5|False|...pelo menos minha poção vai causar algumas risadas....
Pepper|4|False|Então, é minha vez agora?
Prefeito de Komona|6|True|Corre sua doida!
Prefeito de Komona|7|False|A competição acabou! ...Salve-se!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|...como sempre, todo mundo vai embora bem na nossa vez
Pepper|1|True|Ai ai...
Pepper|4|True|Pelo menos eu tenho uma ideia do que fazer com a sua "poção", Carrot...
Pepper|5|False|...arrumar as coisas por aqui e voltar pra casa!
Pepper|7|True|Seu
Pepper|8|False|Canário-zumbi-chique-desproporcional!
Pepper|10|False|Quer experimentar uma última poção?...
Pepper|11|False|...não tá muito afim, é?
Pepper|6|False|EI!
Som|9|False|C R AC K !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|É... Dá uma olhada no rótulo, com cuidado...
Pepper|2|False|...Eu não vou pensar duas vezes antes de derramar isso em você se você não for embora de Komona agora!
Prefeito de Komona|3|True|Visto que ela salvou nossa cidade quando estávamos em perigo,
Prefeito de Komona|4|False|nós entregamos o primeiro prêmio a Pepper por sua Poção de ...??!!
Pepper|7|False|...hum... ...na verdade, não é bem uma poção, é uma amostra de urina do meu gato, de sua última visita ao veterinário!
Pepper|6|True|...Haha! pois é...
Pepper|8|False|...sem demonstração então?...
Narrador|9|False|Episódio 6: O Torneio de Poções
Narrador|10|False|FIM
Escrita|5|False|50,000 Ko
Créditos|11|False|Março 2015 - Arte por roteiro por David Revoy - Tradução por Frederico Batista

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Créditos|1|False|Pepper&Carrot é inteiramente livre, open-source e patrocinado graças a generosa contribuição dos leitores. Para esse episódio, obrigado aos 245 Patronos :
Créditos|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Créditos|3|False|Você também pode ser tornar um patrono de Pepper&Carrot para o próximo episódio:
Créditos|7|False|Ferramentas : Esse episódio foi 100% desenhado com o software Grátis/Livre Krita no Linux Mint
Créditos|6|False|Open-source : todos os arquivos fonte com layers e fontes, estão disponíveis no site oficial
Créditos|5|False|Licença : Creative Commons Attribution Você pode modificar, distribuir, vender etc. ...
Créditos|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
